{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021967",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129160736/boryeong-beach-bolyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699027496960&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228669493&selectedRatePlan=264383460&expediaPropertyId=66505023&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 비치"
    },
    "text": "保寧ビーチ (보령 비치)\n保寧ビーチは大川ビーチから9.8km離れています。 こちらでは無料WiFi及びセルフ駐車をご提供しております。ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "保寧ビーチはどこにありますか？",
            "answer": "保寧ビーチは大川ビーチから9.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "保寧ビーチで提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "保寧ビーチでは無料WiFiとセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "保寧ビーチのホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "保寧ビーチには28室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "保寧ビーチのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "保寧ビーチのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "保寧ビーチの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "保寧ビーチの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "保寧ビーチのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "保寧ビーチのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "保寧ビーチの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "保寧ビーチの旅行関連の制限事項は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "保寧ビーチの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "保寧ビーチの特別チェックインの案内は予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "保寧ビーチのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "保寧ビーチのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "保寧ビーチでペットは可ですか？",
            "answer": "保寧ビーチではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "保寧ビーチでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "保寧ビーチでは共用エリアで無料WiFiを利用することができます。また、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "保寧ビーチの駐車場はありますか？",
            "answer": "保寧ビーチには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "保寧ビーチの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "保寧ビーチには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 519
    }
}